[TVB] 博愛歡樂傳萬家[粵]

博愛歡樂傳萬家[粵]

博愛醫院與香港共同走過逾一百年，2021年的慈善晚會於3月13日(星期六)晚上隆重舉行。大會今年以「夢想成真」為主題，繼續秉承「博施濟眾，慈善仁愛」的初心，致力服務大眾社群。節目由汪明荃、鄧梓峰、馮盈盈、林盛斌擔任大會司儀，並邀來一眾久未亮相TVB舞台的歌手，落力獻出動人歌聲，為機構籌募善款，藉以呼籲各界善長踴躍捐輸，共襄善舉。

美斯已知有 aga gin lee j arie hana phil jason gpmate cath jw 等

又送錢比高層洗

仲有vincy 小肥

又送錢比高層洗

.

漏左屎屙屎達屎

佢地集合返第一個大show

mag 黃奕 伍仲衡

打左先

拉

有無city porn聽

小肥咁黃都上tvb?

開波

唔係衍生 但仲多星

強

Hana個樣好尷

唔戴cctvb透明罩，大膽

cath @dee

帶果d透明口罩
其實怕人唔知佢邊個

冇gin?

做乜鳩又唔係唱播歌行出黎

死肥豬割咁身上d肉拎去賣應該唔少錢

呢度無

淨係認得陳柏宇，其他...

之後有

最尾個個講得衰到聽唔到邊個

失哂水準 咩料

欣宣

陳柏宇個樣黑黑地 又帶黃罩

個台爛啦dllm

嚇撚死人咩

手足

以為衛蘭又肥左，原來係欣宜

一首舊過一首既

無哂環球歌手既

正
平時唔睇
今日有佢地所以睇

要睇hana點比唔起人
跟本唔同level

疊聲

夠竟係 cctvb廢 定歌手廢

搵埋劉浩龍唱思覺失調啦

經典

變左流行經典

頂你泳兒
以為播帶+佢真唱變左疊聲咁

TVB一向音響廢

雪之華 正

係咪未買到版權要唱舊歌

勁撚難聽
歌手失撚哂水準

嘩，唱到咁

Aga

JW 真係變左星夢成個人cheap曬

一死都唔捐

褲浪就有得你捐

炒晒車

好撚難聽

音響廢又要玩壘聲咩料

欣宜死撚開啦

頂

俾人唱新歌啦on9大台

歌手問題大d...

變左女主角喎欣宜

佢幾開心幾唱得

第一次咁聽女神
食屎啦叫女神

定係唔捨得買

唔識和音就咪和啦

考古呀2

欣宜穩好多

終於唔係全星夢

佢唱得最好

自己一個唱算啦 點解要有合聲

欣宜唱得勁好

要比錢架？

我地無線比個台你宣傳呀

炒到

腳子橋 可摸以唔好出泥

3個加埋都唔夠欣直打
我指mma

佢有練過

其他三個出黎 即刻錯晒

想奶欣宜個紋身

欣直隻手臂做乜

拍下手先

hana vs aga

欣宜始終如一，各方面都係

全部實力派

咁就百五萬

好彩呢part冇佢
唔想聽其他真歌手唱佢啲垃圾罐頭歌

明明呢班歌手都算唱得，係咪音響太大問題
真係好難聽

學左jc

坑娜乜水

4個都實力派

泳兒差咗

泳兒算偶像加實力

以佢識左打nba既黑鬼

講真欣宜冇問題，泳兒差左，另外2個一向唔穩，再加試唔識和音

欣宜幾時減肥？

欣宜一個好地地 加左3個即刻炒到

睇得出 今次認真做

全世界都知佢唔係實力派，點會派佢出黎出醜

今晚軒仔

世界末日先

係咪無人唱得新歌

細個減過

cath企最邊

竟然咁夜先播

會慢慢提早

aga hana

Aga vs hana

勁

hana

成隻雞咁

櫻花樹下？

一到菊梓喬

今晚金曲之夜啊？

唱到咁sad

hana靚

唱到就死咁

yes

唱到香港已死咁

典解要aga 唱獅子山下 菊自己唱咪算

請到軒仔黎但放咁夜播真係哂咗

悼念緊

捉到鹿都唔識脫角
請三大返嚟唱老歌

hana今日個妝怪怪地咁，係咪俾人cut左化妝師

都係嫁

無比版稅

city porn

第一首新歌

舊歌唔洗比架？

而家咪唱citypop

Aga唔好炒呀

即訂打臉

有冇人覺得aga 好似人妖

不是直播？

好撚柒 屌

人地賓非迦

。。。

刻*

點會唔係

屈dee連呢啲都燈到

梳

live好得

但點解無直播字眼

拉圾節目

aga啲歌
曲風好似首首一樣

AGA岩岩合唱完 咁快又唱跳舞歌？

問下多牙婆先

個阿婆把聲咁似阿姐

多牙婆 唔撚掂啦
樣cheap 唱得衰
佢唔好再低音d

cath唱天光前

hana唱沒完沒了？

咪又係之前嗰個

可否唱返崩壞啊

jason唱悔過書

想呀

日本風幾好

一姐又唔黎

諗起haha再冇女歌手攞就開心

咩歌黎架
咁娘既

多牙怪走晒音

無新歌

被迫唱live現哂形，一姐

hana唱得巧巧天

好撚難聽

走音怪

酒廊歌星對專業歌星咁

一姐

低撚死

形容得好撚好

濫竽充數現代版 月巴時代次次咪嘴 依家全哥打骰要真唱即刻收皮

之前冇睇過
之前星夢冇真唱？

bowie

phul

Phil唱咁舊

有冇劉美詩ig

有新歌 再唱

點解咁多歌手都唔唱新歌

多謝美詩

princejoyce

白頭仔乜水

林奕康

張振朗

匡

框

正mag

美詩
化妝真係好重要

終於黎娘家

牙msg仲番呢個傷心地

所以好想j

FYY左邊胳肋底有兩粒紅點

開心wo 冠左

牙mag好屈屈

呀mag 唱功退步左好多...........

big mac唱到2斷氣

係咪會有ginlee

有

至少好過星夢班傻9

Mag咪咀?
做口型

唱開錯燈

應該啦

佢都唱得架

咁大件事點解無人講
大台係咪覺得自己好潮

咩節目嚟
咁大件事點解無人講

佢地敢出黎唱live我豪個台比佢又點話

咪咀點會唱錯晒啲歌詞

博愛

個個捐百五萬

想問下林奕匡唱左邊兩首歌？

証明係直live直播

唔識sorry

四隻手 時間的囚犯

好似係講打針嘅

震音勁咗
但d聲好虛浮

麥美恩係咪雪緊 點解個個大show都冇佢份

唔該哂

返咗加拿大

好耐無見佢

差好遠

返左黎

陀槍師姐

我聽到嗰下笑咗

Fyy條眉

番咗加拿大，好似係

返咗黎啦

深黃小肥

Quarantine掛

jarie

啲2歌好舊

小肥都

鄭中基首歌

係咪聽得星夢班人多
好似個個唱功都勁咗

舊歌之夜

佢hehe但唔緊要啦

基咪基

同性戀都無咩所謂

聽日930

係

好聽左

以前食屎食太多

原來仲喺度

好難得首首都識

高質

me2

佢好多飯

Medley又幾正

好難唱咩啲歌好易咋喎

個2個面容樓曲哂

佢首新歌

唱陰陽道具吧

無再圍威喂 即刻好返好多

下首叫屌西

呢啲仆街總理份糧收小個零就夠啦

洗撚捐咩

呢啲仆街總理份糧收小個零就夠啦

洗撚捐咩

都岸鳩既

玩阿婆

哇 首歌名有啲料到

好撚重口味

@princejoyce

黎料啦

prince

大奶奶

欣宜好大波

佢真跳呀大佬

值得支持

徐子珊好d

救命呀！

仲有最靚嘅豬腩肉

千層肉

欣宜老是常出現

呢首比徐子珊唱跳就正

佢好似瘦咗少少

應該以後都會見到

佢地自己係同一個台唱咗live好幾年啦

佢都係企定定唱歌啦，跳舞完全唔好睇

gin 出場未?

佢行緊生酮飲食

未

曾志偉同佢老母咁frd

幾有效

壓軸

jason cath gin， 泳兒 jw 鄭融會自己唱一次呀？

熱門 tvb又贏一仗

gpmate

c all star

liza

習慣

集合吧 地球守衛隊

連阿蛆都

liza心口粒墨

多數係

或者jason

陰道陽具

阿姐呢首紫玉釵好難唱架大佬
你唔識就咪亂UP啦

又係正

LIVE架

十八鄉, 元朗國關我咩事?

黃妍喺後台出緊黎

國術龍獅大會?
送幾錢呀?
四十四萬, 屌你老母 死死聲
捐多六萬啦仆街

梁福元

30萬零八千七百五十.
無錢就屌你老母齊頭三十萬咪算

天光前分手

捐個幾十萬就要提

+X哥捐三億比港大都無出聲啦
人地加個名咋

[一水?
乜水?

你扯我扯？

陳柏宇推走左佢

頭先拉小提琴其實好難聽
無groove

jason飲水思源

Viutv出完鏡
到tvb了

你係咪歧視？

壓軸 gin lee

幾時到燒烤叉

cath > c all> gin

唔係因為佢係聽障就要讚
佢拉到屙屎唔出咁

你數漏丘左谷迷

聽日又有J arie

gp mate >cath > c all> gin

剛先睇完樂勢力有call star唱成個鐘

佢miss咗太平紳士個名？

大奔走

佢阿爸係陳山聰

仲睇TVB死全家

TVB打手死全家

山聰係爸爸？

對

我睇gin Lee咋

蔣志光係step father

Cath唱左？ 幾時

估計黃妍因要事離開了 大家唔駛再等

c all先

？？

大步走果陣唱左 可以喺big big channel睇返

cut左？

幾好啦人人有份.......
幾開心

流淚眼望流淚眼

我信佢一陣出wo

後面跳舞好似唔match首歌

谷微呢？

都出

其實係

泳兒 鄭融仲會唔會唱?

譚嘉儀係咪無份

應該無

燒烤叉淨係唱咗半首！？

無佢

而家d show好睇返

泳衣 鄭融仲有

泳兒呢首新歌好聽

好過係度玩無聊game

好聽喎.
GOOD SONG

好過乜都星夢

融姨姨呀...
叫人飲水

好心唱成首啦

英皇二姐

岩先成首lu

個個都唱甩

AGA唱左自己歌未？

唱咗

正常好多
睇黎星夢2，3線歌手冇得撈

黃妍啦

條女唔入咪嘅？

佢地要北上練下啦

@dee?

黃妍幾令

幾靚女

乜水呀佢

道具結他？

有d似阿sa

新人

真係幾似阿Sa

唱歌好聽10倍既阿sa

阿sa個妹

大面呀sa

gp mate gin lee

gpmate習慣
gin lee 開錯燈

插曲最hit喎

講咁耐
JW .唱啦.
陀格師姐

jw一姐

有用到喎

真一姐

原來係佢

幾唱得

入左星夢 唱on call 正

似玻妹喎佢

谷阿微
西口西面?

groupmate 正

支那雞

查實做乜唱大陸話?

似
王灝兒（英語：Joey Wong，1990年6月18日－ ），常稱為JW，中菲混血兒，香港女歌手，於2010年出道。她擅長多種舞蹈，包括

個頭咩料

又奶共呀?

屌你老味

Groupmate靚咗

整個月亮出來?>

西面

巨4冠軍

又屋村?
屌. ON9

星夢壓軸？

口罩友

屌你影相呀, 除啦

滿足人地心意?
馬拉人?
巨星?
乜水?

Gin lee

嘩gin lee真壓軸
大台認屎認屁

Gin Lee

??+??S??

佢係咪落黎做g
好似得今年先有首歌

亞

pn e ?

乜水?

gin lee娘家

好似881 定咩商台有獎, 最乜乜女歌手

開錯燈！

rthk 最女

Gin Lee d live

娘家?
佢都幾唱得喎老友

港台女金喎 最咩女

好過之前個件

我老了

聽開903

Gin Lee

上年都有呀

咁應該有實力既
港台...........

又唱到便秘咁
不過幾好聽

幾時會請Jc